想收中指貓ripndip背囊 全新/二手都收

主要想收依兩個款
想換背囊又不甘平凡搵左好耐先搵到自己鍾意既款,求各位成全

又係你
出街買啦

搵過冇呀大佬

上佢官網買啦

官網有貨
shipping 又唔係貴

HKD$ 1000 幫你買

前幾日先喺潮特見到

70usd原價
560hkd + 160運費